[全面升級］為受傷手足攞回公道

爆眼 中槍 中頭 被斬 被撞

唔可以對呢啲字麻木

今日又有手足爆頭

再係咁落去我地會一直以命相搏而佢地逍遙快活

所以

我地一定要升級！

文宣要加大力度宣傳呢啲暴力事件係由啲狗引起

魔法師就自己升級啦！

我地香港人唔可以麻木 一定要記住攞返個公道！

香港人反抗！

推